香港有冇咩貴族中學

有大花園 泳池 壁球 羽毛球場
Gym room 同大學差唔多

想知有冇

拔萃

GSIS

高雷

庇利羅士

哈羅

林大輝

西島

馬登基金

Adam Smith international

浸中

唔知點解KG5聽個名就好貴族feel (當然係同香港d中同比)

裘錦秋

ESF 英基

禾樹

一眾國際學校

呢個聽個名都驚驚了

有冇大花園 泳池 壁球 羽毛球場 Gym room我地高雷唔care
但我知應該得我雷有醫院有警署
肯定其他中學一定冇

聖士提反

Cuhkbanters讀嗰間

力力

island school kg5

明愛華德中學

漢基

聖保羅男女